Para Curvas, Talochard, Paimon y {NICKNAME}:
¡Ya terminamos conla mudanza! Pero pensaba que quizás vendrían, así que les dejé esto. Mamá dice que por ahora tenemos que mantener en secreto la ubicación de la casa nueva. Ya se la diré la próxima vez, jeje.
Quiero agradecer su ayuda. En cierto modo, he encontrado la respuesta que estaba buscando.
Además, Curvas es de los que nunca mienten. Es admirable. ¡Quiero que sea mi ídolo para siempre!